用carousell買賣野真係要小心啲仆街

話說小弟近期用carousell賣野
年初一有條mk仔問價話要
本身佢話初三ok，約佢之後又話要拜年
咁都算，我初四去旅行諗住留低件野叫屋企人代交收
問佢可唔可以比個電話方便聯絡佢又無回應
本身約好上水交收佢話ok
之後又問我可唔可以近啲
我問佢住邊佢又話住新界
咁我問佢一係等我去完旅行返嚟先交收o唔ok
佢又話ok

到我去完旅行返嚟再約佢，佢又話想近啲交收
再問之下先話住元朗
然後我就就晒佢話星期日六點元朗站交收
佢成個星期都無回應
到星期五我再問佢都係無回應

到星期日都真係唔出聲我先去留個負評講低客觀事實
而家佢走嚟我度負評話「大家甘話」
咁我就同佢講我約完佢又話上水唔得
就佢去元朗又唔回應又唔出現

然後佢反問我星期六有搵佢咩
原來條戇鳩連日期都睇錯
但佢咁問得即係佢星期六都無出現啦
睇返條友Facebook原來係更生中心做
唔怪得死都要我去元朗

費事開佢名
總之奉勸各位用呢個app要小心

有啲長唔好意思

仲有d講價既仆街呢

無撚有錯，講少少都話
有啲仆街1000講到800都夠膽死

正常比自己電話佢 佢唔主動whatsapp我就算數

電話台

個app都只係一個平台，就算dcfever都可以發生同一樣既事情

點解講到好似係carosell 有問題咁

小事啦....
我賣過一樣野 $500蚊
d人求奇用出價滋擾你
之後有d同佢講500蚊最平
做好心話如果交收位方便既話咪平多廿蚊俾你
之後佢就會死纏爛打叫你平 （因為你減到廿蚊俾佢）
試過俾人煩足三日 就為左平個二三十蚊

同埋好多人好鐘意講價講個一兩蚊

純粹自己用完發現到呢個問題，大家都差不多

好似行乞咁

carousell 真係好撚多怪人，我之前有個又係咁，一早約咗日期但又唔約時間，到咗交收個日就突然叫我出去，仲要係去好遠嘅地方

你咪算好囉
我有個 fd 賣本大專教科書
新書2百幾3百，佢冇用過，賣100
點之條傻屄話佢係送畀外國嘅監犯用
問可唔可以再平啲
不如送撚埋畀你啦好冇

所以唔會特別就佢地點
順便出去先交收
佢唔出嚟都唔會影響自己日程

最好笑有一條友 講英文既
我件野賣185,佢日日重覆個conversation.
‘Still have?” “Can 100?”
係每日都問. 最後依家有人hold左，佢就收左皮

仲有一次賣30. 問我10蚊得唔得
屌你老味送俾你好唔撚好

唔好接受或者拒絕出價
剩係用黎通訊就好

同埋用呢個app夠
唔好留whatsapp

經驗之談

唔留電話理鬼佢咩

我見到呢d人都直接無視

其實少過$100嘅野，除非真係好順路，否則我都懶得賣，扣埋車錢時間我掉左佢算

太過拖泥帶水既買家
我會揀唔賣俾佢

我見佢等左我成個星期去旅行
所以繼續同佢聯絡

我賣隻錶三千蚊，擺左幾個月有十幾個offer我一個都無accept ，全部千幾二千頭 認真無錢就過主唔好做乞衣

標高價是常識吧 呢啲交易預左有人同你講價

其實呢D咁麻煩既人我通常BLOCK

CAROUSELL講價講得好勁，幾十蚊都仲要講，講到交收又遲黎，問佢到未，佢都仲同你講價

開名..等個個人都小心佢

y拍都冇咁誇
e個網好多乞衣，係咁講價

Dcfever 定carousell d人黑衣d， 之前dcfever放隻錶賣5600，有人夠膽死問我4000得唔得

咪又係果班乞衣

我之前上去買二手即影即有 叫我朋友幫我交收 點知佢比部壞機我 以後都搵佢唔到

小心現場試身的仆街
包驗唔包試 係基本

之前搬屋賣好多野俾人，發覺真係咩人都有，有個好好人請我飲野，有個飛左三次機之後消失埋，有個明明約好星期日但星期五突然打黎話而家要即刻交收

果幾十蚊都要講價真係好撚低賤

廢事啦
不過如果你見icon係mk仔又係更生中心
咪睇下佢係咪叫乜乜Jai囉

真係一啲啲，我女朋友幾次想買野都比賣家放飛機

真係大仆街黎，小心啲自己去好啲

我用呢個app買鞋 俾人呃左3000
條友話唔得閒交收 寄俾我
買A佢寄B 對B假野黎

咁就無左3000

放飛機好正常姐
但最起碼講句都係唔要唔係好難姐

唔開名有咩意義？

即block啦

試過賣個longchamp細手挽袋
到交收條友話唔知咁細個 話唔要
仲問三問四喺邊道買
我寫到明係s size

預咗班撚樣講價，標到個價高一高，故意畀佢講到價咁啲撚樣就會好有成功感

carousell 唯一好嘅地方就係啲人唔係好識價

開價300, 條友直接還價100
我心諗100 你買件tee 咋，仲想買件防風防水嘅褸？
我自己著返好過

你去勵志更生中心睇下咩人來自元朗市中心
又讀齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學
又叫 ____ Jai

試過 叫我hold樣嘢俾佢一個禮拜
一個禮拜之後 搵佢 佢無應過我

死mk

勁多乞衣壓價

唔比人講咪唔賣

賣野會挑高價比人講
買野平身市價/平就唔講

呢個app好多人根本岸久
買嘢整爛就話人地賣爛嘢
唔開心就走去report人地
呢個app簡直造就左班廢撚

Dcfever都好多講價撚

寫到明不議價都夠膽講價

不過有禮貌咁問價錢可否商量呢啲都可以接受

唔係既 標價2000大部分一開波就問1000 ok?

睇心情好唔好 好就當豪比狗

交收始終都係老母論壇叻啲
班女人交收bb野好有經驗

用Facebook好過

賣個袋兩千五開我千五

前日擺樣野上去 今日有人話要
聽日交收 驚中伏放飛機
好彩佢話同我同區

3000
點都面交啦
除非你係有錢仔

而家唔係賓賓就阿差，有次覆條阿差話我剩係同本地人交收，佢話我racist，我話是但你點講啦。

係 明明set哂價都會叫你賣平啲
乜唔係岩價先買架咩

屌你老母有一次約人買單車 約佢11點佢兩點先話唔記得 都算喇我忍 咁咪再等多陣囉唔爭在 佢又話踩過嚟 算喇30分鐘姐咪再等囉 跟住仆佢個街 佢話炒車喎 所以唔買 屌你老母我都唔知佢真心定玩野 我都唔知自己點解果日on99咁慢慢等又唔嬲

試過有條友想買野，因為我要上堂所以約佢五六點個d時間，佢又嫌夜，咁咪試下約朝早我上堂前交收，佢又話返緊工

五六點都叫夜唔知以為佢小學生

成班乞衣黎
試過賣

1. ps4, sell 2300 佢開我1000+ps3, 我叫佢 不如我比3000+ps4 你比部ps5 我丫？

2.皮鞋 放1500 （原價3000，9成新） 佢開我700

有心買野都唔係買低過一半丫嘛 擺明個價係等人還 點知成班乞衣還超過一半

真係好多乞兒亂壓價
賣1000問200、300 ok?

痴線幾十蚊都講價，食餐飯都冇左，比幾十蚊當自己皇帝

講到你真係好恨賣咁

賣得呢啲書都唔係為搵錢啦，大家行個方便，唔洗浪費，咁都要講價
仲要之後問返原價

本來果2本書已經半價賣，叫我比lowest price都算，比完仲要串柒柒話我本書賣唔出 心諗...我dum左佢都唔益你

一年多前試過喺carousell賣部電子琴，有個阿叔講價，我拒絕，即刻就話已經買咗部專業數碼琴唔恨我部爛琴
過幾日又pm話要啦喎，留埋電話，到交收前一日又打黎話買咗部好靚嘅鋼琴琴唔買啦 我喺carousell留負皮之後，不停whatsapp 屌鳩我話唔係得我一個有琴賣當自己係乜

最後寧願托部琴去救世軍

捐撚咗去都唔好益啲仆街
個個以為自己大撚晒

之前賣ps4 有條傻鳩一開頭話買 咁就約交收啦
點知條撚樣話佢而家冇錢 要我等佢有錢再交收
都on99

用左一年幾 約出黎果d都幾正常 但我試過買野條友話包郵 點知寄到黎要我拎卡郵局補返5蚊

以前拍賣網站o的人正常好多

壓價壓到傻

一壓價一講價我連賣都唔想賣 掉撚左去垃圾筒都唔撚賣 又唔係爭個少少錢食飯

屌 前幾日遇到件差唔多
我件野原價125g 賣270
我用過一次唔啱放130
條友10分鐘內出價3次 越出越低
這個我要！
250g?
大枝裝？
$130
$100
$50
好多議價狗 仲要價錢好唔合理

勁多乞兒連個幾十蚊都要講價
重要就佢位置交收
車費都蝕埋
咁不如我掉咗佢

想致富第一步就係講價

係呀 好多議價狗
啲議價狗好撚煩
價錢唔合理之餘，又問最低價幾多

咁厚面皮講價仲睇乜撚野致富

上次餅卡同佢講加錢寄順豐
過數加埋郵寄錢 send入數紙俾佢
佢話我幾時話幫你寄順豐
問佢果陣又唔拒絕 就當你ok 我自己加埋錢
佢自己都寫買曬廿幾張包順豐
咁算啦 叫佢寄平郵
屌 寄失咗 基本上我寄過咁多次都未試過寄失
我懷疑佢根本冇寄過

Carousell 啲買家好撚on9
總之係唔係都壓吓價先
唔理佢又係咁煩住你

試過賣$750野，個買家話好貴，問我$744得唔得

1000講800咪算錫住你
我千二俾佢講價500蚊
我心諗你傻的嗎
想用500蚊買個真prada

暫時見過最乞衣嘅人

寫明不議價都重講價個d正仆街

我會寫乞衣勿入

有種仆街, 試完唔買

一件嬲, 打撚曬 長闊, size, 專門店可試左先, 出到來試完話細唔要, 我屌你老母死中坑

當我開舖呀? 咁嬲係因山長水遠拿返公司

認真問
點樣負皮人？
今日俾個on9買家臨時放飛機好嬲

試過十蚊都要講價仲要我就佢時間地點交收

去佢個profile加comment

入到去冇comment個制既
可唔可以cap張圖俾小弟望下

要個買家出左價 你又接受左先留到comment

試過係carousell買到假飛
到睇演唱會先知 即刻打返比個人
正仆街黎

有隻app叫village好似差唔多
仲上埋app Store best of 2017

所以面交得一定要叫佢出價先好出嚟

我之前都有個極品老母黎問價，本來6200嘅野劈我2000
香港真心多仆街，所以唔可以縱容

過咗無耐就照6200賣咗俾個靚仔lu

笑到抽筋
你不明白的

profile有幾個表情
入去有個+號

我就真係唔明白啦
我上大學讀design先有得買mbp咋
中學生要mbp嚟托柒咩

我買賣過都正正常常 同埋駛乜比電話？個app本身可以chat到架喎

用返肥花好過

同埋我唔明啲人講咩價 擺得係carousell仲講...

咩人都有 甩咁多次底真係唔So佢

試過賣件野標價$15，佢夠膽死叫我送順豐站，唔係就唔買

順豐運費最基本都$15啦

我之前賣野都冇事
度度都有濕9買/賣家架啦，睇多定少架姐

試過買樣野$1000
有人還我$350
我都廢事理佢！

d人on撚99
賣件野幾廿萬個人話要，緊係邊個約得實我交收就比邊個嫁啦，有d人話要之後又冇左影
有條友係我未約到交收時問我still available?
咁咪答佢available, 想邊到交收？
佢十世都唔應我，到我交收完先約我mtr交收
我話賣左啦，佢回我: fuck you!
下？ 答左你available就要留比你？咁我d野放十世都唔洗賣啦

$280 開價$200
$32 一件 開價 $20 兩件

呢個算小事啦

放即影即有mini8 9成新冇花
我賣380 純粹想快啲放出去

真係可以有人壓到去 100 150
都痴撚線
送埋俾你好冇

呢個真係世界級

試過賣日本限定他媽哥池 我買都600幾
佢夠膽講180定200 即刻block dllm

件野我開80 參考過見有人開100先咁定價
但應該遲啲拎去送俾人算數 覆都費事

屌 有個試過$20問我$14.3得唔得 我真係屌你老味

有次我都喺 同條友交收 地方改完又改 佢仲要遲成大半個鐘 仲覺得自己無錯 咩人都有

唔好同依個人交易
佢成日hold人貨幾個月都唔交收，但又會一直加單扮有心買

個app係幾方便，所以搞到阿豬阿狗都走去用，咩人都有

個app default俾你講價
d人講價，你decline佢個offer咪得囉

同工人姐姐 交收無咁嬲
佢地仲好nice

都要個買家好先得

都係比大家提下呢條友

我又覺得講少少價冇乜問題嘅
或者通常啲人買兩樣野我會平啲賣
但有啲人完全唔識禮貌
就咁一句撻埋黎”400”
鬼撚知你up乜呀？
你喺街買野都唔會咁同人講野啦屌

咪係 仲係咁同我講多謝晒好鍾意件産品
香港人？黑晒面咁行過黎交收到走果時唔該都冇句

$1500鏡頭比人問”Can $400?” 即block

之前我dcfever放全新未開過有單仲有一年保嘅ps4 pro賣2850，啲人夠膽死開2200, 冇錢唔好學人打機啦

如果係carousell 買左假野咁點? (賣家話真野)

Carousell真係好撚多怪人。
試過想買隻杯，到交收前一日，賣家應應下唔覆機，有埋telegram都唔覆